你班仆街真係痴撚線

又買撚淨哂啲中國製喺度

大家一定要堅持

我決定哩幾日唔柯屎

報仇

食你嘅McNugget la

正到爆

士氣+50

Hktvmall 光時

皇冠

同場加映

［轉載］本地紙巾牌子Pulppy，廠設喺越南，冇做大陸生意，6、7月已經出緊post 支持反送中運動

好鳩難買到咁耐買到1次

只買到手抽裝

黃圈

睇黎要同誠哥訂二樣買下

光復廁紙

1.11 全城連儂日
我要見返撕一貼千嘅牆！
1.12 愛丁堡 ✅不反

*不捉鬼
*屌狗睇時機

黃店賀年食品

百佳咪有囉

行動前思考3大重點：目的，可行性，後果

hktv mall 光時無 ,百佳行過都唔見有

之前Fusion 見到有

食你嘅垃圾金拱門啦支那豬

Push

樓主pin呢個

我就係要呢啲

方向正確

就算之前都唔會買啦

過幾日黑警企喺門口，邊個冇拎住支那製嘅就捉返狗屋打

應份嘅

有幾間藥房都有
啲紙質好正，厠所用都得

士氣

唔好意思，琴日買咗virjoy，以為係外國牌子

如果買唔到 不如試下你最親密嘅朋友

成日買晒

係咪應該買健力士？

仲有咩牌子推介

咁又唔好。傷身

唔抆咪算囉
屙完著褲走

係咪好用過nepia？

支持任何非支那牌

Nepia係柔，佢係厚
放廳抹下嘢一流

thx

通常啲大陸牌子會改個似是而非既名

就好似呢個，佢個網都唔敢提自己係大陸公司呀

* 本名單已加入會員註冊日期以供參考

直接攞個花灑噴

真 行過百佳買寶碧紙巾
隔離全部維達乜乜乜冇人買

push

推
光時

Burn !

繼續努力
唔好理689個d 廢老kol講既野
叫你放棄唔到中國製既野就乜都唔好做
每人做多少少 一年比一年進步 無人要一步登天

+1

轉晒Pulppy!

最衰Pulppy 廁紙無四層

可能本身中國製入貨就特別多

屌本身樓下百佳都有貨
之前係連登一出 依家包裝卷裝乜柒都無啊
搞到要mon住幾時有貨返

睇過佢包裝同官網都冇講邊到做，就咁打廠設係越南，但點樣證明到？

Ching點樣可以有醒獅同龍龍既？

# # lny ->

麻煩大家幫手推下呢個post
等更多對於工運未好了解嘅手足睇到！

「警世」請重視工運戰線！

推推推推推推推推推推

金拱門打手收皮啦

you are blocked

好難先買到

買咗Pulppy!
用緊 幾好用!

本地紙巾牌子Pulppy
廠設喺越南，冇做大陸生意
6、7月已經出緊post 支持反送中運動

點解咁癲

用開維達 以後唔撚買

我好想買寶碧 支持香港品牌 但行咗三間店 包括百佳 都沒有
結果買了 Scott’s

一定要支持

咁又唔好

其他產品都要咁

呢d有哂教學都唔做
我覺得
真係對唔住班細路

藥房都有架

三層已經夠用

應該好多人買所以無哂
佢地好有心整埋銷售點既List同擴張緊銷售地方
除左黃之外，廁紙品質都非常好，好過tempo

用慣四層，無計
習慣下

唔好意思，我想問有邊幾隻牌子係中國製？ 等我都抵制下

Good job! 而家買野真係好conscious 會睇下係咪made in China

正

推呢個

#15 有推介

無得屙屎

我淨係見過一次有貨 仲要得返一條
無人買係因為做緊$5x兩條

推

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

well done

其實咁落去，Ｄ中資都幾撚大鑊

唔好意思
想問廁所紙邊間係手足？

慣咗夜晚屋企痾 痾完就沖涼

用手都唔用中国制

日本座廁幫到你
噴剩果d用手幫補下

Pushh

又係呢個呀伯
大陸人好鐘意用呢個呀伯黎賣廣告

屋企不嬲用佢

有冇D 一箱100個買方便D, 好快用哂

向環保說不

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 11 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人 濫捕濫殺

搵唔到有
我朋友仲用緊tempo

Andrex超好用

係呀~~卜街佢加價, 以前25蚊 12卷, 依家27蚊

tui

pulppy好過andrex
之前維達轉andrex, 再轉pulppy

我都用緊 幾好用, 真心唔錯

買廁紙真係好難
求公略

同佢講同維達一樣

Blocked

pulppy 同 andrex都係好高汁
但pulppy大卷D，好耐用#good

推
-----------
香港獨立 唯一出路
新症正名：WARS

頭先去藥房
得返維達 Tempo 維潔雅
好彩仲比我搵到條皇冠

想買都買唔到

事實係誠哥入少左貨/直頭唔入

上面文宣

水洗。

繼續

勁！

我屌你咩
依家知有非中國製仲唔買
識買都買日本製台灣製啦

買落咗要用完一pack先換到㗎
我就係屋企人會買定啲幾條廁紙同幾pack紙巾
要用晒呢批先用到新嗰啲
好尷尬

冇廁紙去完 拎花曬洗未得lor
你有忍屎嘅特殊癖好未認咗佢囉
我認依度唔會 有人歧視你嘅

慢慢壯大黃色資本

絕不買中國制

印度式柯屎法都得

其實炆屎只係現代人比自己嘅枷鎖

講過 但佢話用慣左

竟然冇人踢爆你便秘

又自high

所以一定要堅持

我都轉撚晒d日用品喇
你老母呢？

要令台灣發大財

靠吹水魚不如靠香港人

無所謂 誠哥唔賣仲有其他人賣
最緊要唔買中國製

btw我相信誠哥唔會咁做

#88

咁佢出街急屎點算

以後轉用這個牌子紙巾

唔用大陸野，根本就好Ｄ。
大陸產品無保證，
唔係點解咁多陸人來港買生活品。

最近買嘅搓手液同濕紙巾，分別喺韓國同印度造

印度

cls架

黃色經濟圈

非常好用

罷買中國製造係黃色經濟一部份

香港人買番中國嘢真係笑出嚟

下⋯⋯⋯咁藍絲食咩？

Okok

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想健康升級/心態體力提升手足參考

入黎補補正能量調整心態
個人夠正能量先頂到落去

自衞隊身體質素＆勇氣全世界都大有必要
香港人 only you can change yourself
未來嘅希望由我地做起

Step 10.心存希望 管理情緒
Heal yourself🌱
Free yourself 🈵
Free the emotion🎉
無論咩時間 心存希望
我的使命係帶希望比大家
我地一齊行落去
沒有處理不到的事
只有處理不到的心情
管理好情緒 有助我地做得更好
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎每日練習 突破舒適圈 比自己進步一下
🔥要增肌/提神/搵工/調理身體想心情更好歡迎黎搵我運動

利申：健康教練
啱嘅就聽下幫自己再幫人
唔啱聽我都唔會覆你
重點係大家Build up自信＋能耐做更強嘅自己

We can do it
香港人團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 大返佢地

永續健康身心 成功致勝
營養/心態歡迎搵我幫手
教完大家要做
香港需要大家
TG ME幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
支持升級黃圈 培訓人才人人出資資助小朋友就業
免費簡單健康分析
收費嘅跟進我都做
支持黃圈返正價出錢幫人
Nothing is free for granted
If you Learn, do help more ppl
得閒係屋企/搵我做下運動放鬆
Build up 自己自信 無狗敢搞你
如果你期望唔出付就會有結果
請你離開

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

堅持

五毛退散

用緊hktvmall買

施永青留下十一個負評

你用屋企唔要嘅衫
頹tee， wear到鬆哂個隻
剪一剪，用一用就可以掉

你哋唔好咁啦 仲有好多途徑買廁紙㗎

呢個系統嘅list出處係邊度?
想save多幾張產品list

呢個post 個樓主
有幾批名單
慢慢睇
Ig都有

[突發] 黃色經濟戰 -「Anywhere But China 黃色商品」第二批名單出爐！